呢種色水好靚

好想知呢種色水係點執出黎 好似有一浸淺灰色係面 睇落好舒服 想學下野
自己有用開lightroom但係執極都執唔到呢種感覺出黎 有冇大師知點執

IG:

唔識

fade ?

好靚 可能ps埋?

lm

用開vsco會較fade
ps既話開兩條曲線(adjustment layer)
一條就拉到咁（白色果條）

另一條就較普通光暗

利申 自學

btw上面只係示意圖唔係ps黎

當你canon 機 用 標準mode 影張準雅曝光相出黎之後 , -10~20飽和，然後開ps入面個色階功能，將中間個粒野向左移，成果應該差唔多

Lm

LM

VSCO Mobile
HB1 HB2 or P5
全部免費

完成

Lightroom點整

呢d hipster色以前研究過一排，識整到類似既效果
不過依家開始麻麻地

其實唔難整，反而samalive個種tone仲難調

人地個tone唔同你自已好難簡單做到

細圖睇唔清楚, 感覺上"split toning"有較過, shadow 有d tune 啡左/有幾張係深綠。
另外, lower contrast...

不過其實ig build in effect有d都扮到下的。

應該係減飽和，curve 個度個x axis 拉窄啲，split tone shadow 再揀偏軍綠
利申，新手

留名學嘢